英國手足，有一位同行者需要你地支援

許智峯而家目前係財務上出現重大轉變
而且係英國生活都需要龐大既開支
如果英國手足你地係經濟上能夠足以應付
可唔可以暫時幫佢度過難關先

推

突然冇咗幾百萬，佢本身又唔係富豪，都帽話唔肉赤

我唔太信佢會唔記得轉咩，我覺得個一百萬係魚餌黎。

如果一下子個戶口吉曬，班差佬肯定會知佢走佬，我估佢有過千萬，放底10-20%咪可以安全離境。

大人物唔洗同佢擔心

全家加埋幾百萬，佢做咗咁耐唔只咁少啦，同埋正常一定有離岸戶口
佢仲有民主黨班人照，有排都未需要金錢上支援啦

正解，駛同佢擔心，有錢都應該照顧咗無名嘅手足先

樓上咁多五毛

冇錯